有咩野令輸緊錢既你繼續買股票？

有賭未為輸

本身輸30k 諗住追數 輸輸下變130k

勝慾